比警犬𢭃果時，同佢講邊行邊𢭃？

屌你老母我真係好趕時間

佢冇屌鳩你

我未試過，想知得唔得

我都想係街畀龜逗
你走佢應該屌鳩(鳩估)

咁如果真係好撚趕時間點算？

幾撚趕都要硬食啦，鬼叫佢有炮

事關我個朋友見過可以跟上巴士查，查完下個站落

見到警犬就跑

啲警犬根本就要喺你趕時間嘅時候先搞你

冇人試過講邊行邊𢭃？

啊Sir做野唔洗你教

佢一定覺得你身有屎

and we better 邊吃邊 smile

原來可以咁順灘

fd 底

你當差佬係狗 佢都當你係狗 叫人警犬你食屎啦 出去見到差佬叫佢係狗 唔好係度講就凶狠做就6撚
戇鳩仔